5吋小螢幕Sony Xperia Ace日本發表

Sony Mobile 稍早在日本官網公布 Xperia Ace 新機資訊，機身設計看起來與 Xperia 1 採相同設計語言，強調金屬外框跟機身的單手握持舒適手感；但螢幕並未採用 Xperia 1 所啟用的 21：9 比例，而是配置傳統 18：9 比例 5 吋 FHD+ LCD 螢幕，屬於 Compact 系列的產品，目標搶攻小螢幕手機的市場。Sony Xperia Ace 將與日本電信商 NTT DOCOMO 攜手推出，單機售價 48,600 日元（約 13,881 台幣），預計 6/1 在日本開賣。

Sony Xperia Ace 配備 1,200 萬畫素主相機（F1.8 光圈、OIS + EIS 混合防手震）、800 萬畫素前鏡頭，提供自動場景辨識、120 度廣角、4 格故事模式（可將 4 張照片組成 GIF 動畫或 1 張圖片）；此外，內建 Qualcomm Snapdragon 630 行動平台、4GB RAM / 64GB ROM，支援 4G LTE、VoLTE、Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac、藍牙 5.0、NFC、Type-C 傳輸埠。

▲Sony Xperia Ace 機身尺寸為 140 x 67 x 9.3mm，重量 154g。

Sony Xperia Ace 通過 IP65 / 68 防塵防水認證，並將指紋辨識器與電源鍵整合在一起，同時配置雙立體揚聲器；內建 2,700mAh 電池，擁有 STAMINA 模式、自動調校充電功能；支援 AI 側邊感應功能（Side Sense）、TRILUMINOS Display 原色顯示技術、Hi-Res AUDIO、DSEE HX、LDAC、aptX HD 音效技術。

▲Sony Xperia Ace 共有黑、白、粉紫等三色。

電子垃圾

仲係咁厚下爬

點解細mon就要用垃圾u 屌你老味sony

630 on99

呢個世界只有3種手機

1,apple iphone
2,samsung galaxy
3,垃圾

3千幾買行S630嘅機？CLS

人地係日本網絡商比錢訂制機
都唔明關你地咩事

日本唔係 iphone 多? 仲攪訂制機咁博

最近去東京眼見iphone第一多，第二係sony

當年 M4 Aqua / M5 系列重臨
兩千銀左右撚得過

比粒670/710+6ng ram會死咩

xperia 1都係得6g ram，得人地s10+一半 ram

部M4爆撚左個MON 換唔到MON

上下條邊仲粗撚過舊年部xz2 compact
而家間間廠都玩全屏面罪大玩復古

根本查嚟畀日本仔鐘意細細部手機嘅人用
關你班港豬咩事

M4 太薄，
要不是粒s615太熱應該無咁快換走

仲要唔重 咁多部手機 佢地係輕到冇FEEL

不了

隻橙紅色好撚好j
之後既Z5P, X performance 都無左果d色

屌三星比夠你12gb ram用返幾個月咪一樣會slag

早排吹過話有部Xperia 4 取代compact ，
其實係咪就係呢部？

應該係呢部